jake paul被麥佳格叫youtube kid仲唔心熄，叫人chicken

係都唔同你打，唔比錢你賺，吹咩

人地唔同你打廢事你自己出醜渣

其實只係KSI龜縮唔同佢打，先周圍搵人撩交打